達哥憤怒爆SEED的真正原因

達哥之所以尋晚突然咁嬲

爆曬SEED

係因為完美世界間公司個marketing 話所有遊戲唔會再搵達狗聽

搵佢代言

香港玩家少左

評分比人評到得3.6

日日比人屌

尋晚比完說話達狗聽

達狗緊係興過火屎

依加佢代言隻完美世界無人玩啊!!

嬲撚到仆街

緊係爆SEED啦!!

無人想知

唔好再晒時間講佢啦

垃圾game 同垃圾代言人
達狗都係怒羞成怒

幾時到sony

达狗去抖音開台啦

垃圾game真係得大陸班低質人口先玩得落手。

總有達狗既fans

又唔好咁講
咩game都有人鍾意既

證明我地方向正確
下個係sony

正路啦,我尋晚都係咁睇
雖然話佢so called上咗神台,但呢種KOL既商業價值都係源於佢地既支持者,而佢D支持者多數都係D歸曬邊既後生仔,佢呢排咁違背良心法,支持者走咁一大半,佢既商業價值大大降低
唔好以為果D中國公司會好欣賞佢,大把人排隊想投共,唔爭在佢一個,佢能量細咗,D中國公司咪搵過個其他KOL合作

動漫節係咪有达狗
一齊入場噓爆佢

佢又唔係明星
中國公司都係想借佢個朵打入香港market咋
香港冇影響力個陣就冇人會再搵佢架喇

尋晚達狗
狗語翻譯:屌你老母!你班廢青!!搞事還搞事 搞到我搵少左錢啦屌你老母!!

屌 好應

好撚樣衰

仆你個街 自己比人屌完搵我地兄弟出氣
欠左你咩家下

動漫節大家識做啦

推返主線啦
呢排太多其他野分散視線

咪臭系 真兄弟自然會明達哥要搵錢

仲有個舞台劇
9成因為佢問題暫緩

同埋大j果日開post迫得佢太緊

係
唔係點買第3第4層樓炒

棒得愈高，跌得愈痛

達狗 我好期待29號屌你

邊撚個達哥?
無人想知

各有各做

達狗

堅定流啊

諗下都知啦

達哥最睇重錢

唔關錢事佢可以忍

關錢事

點忍啊!! 咪開你地波

雞蛋伺候

6大訴求呀
上環36槍呀
屌你老母咪撚再開post 講達狗

八點啦，咪再出/推膠post

我果句同你句「咩game都有人鍾意既」有咩抵觸？
我邊有講垃圾game冇人鐘意？
我係講垃圾game只有低質人口會鐘意而唔係垃圾game冇人鐘意。

可以捧得佢上，自然可以踢返佢落嚟，佢可能唔太清楚自己支持者喺咩群體

好7

兄弟間講乜都得，一講到錢就

有冇LINK聽返

因果報應

咪住先
我地迖哥唔係話打機唔係為錢架咩???

打緊個時唔係，打完之後就

男人EEETV>>达哥

最少我會睇個廣告

尋晚我係佢個po留言問係未畀人cut job,舞台劇又上唔到嬲嬲豬
條仆街唔夠五分鐘就del撚左,唔係踩親條尾洗乜咁驚

根本調撚轉啲說話嚟講
唔係佢推job 係佢俾網民唾棄所以無job！

更重要係佢根本就係收政府錢
做電競推廣 同拍 政府廣告

本身政府嚟緊都會科水俾佢
呢個絕對係佢在香港一大大條水喉
佢唔係因為合約而噤聲！
中共更加唔會識佢

由頭到尾！佢只係覺得唔可以得罪香港政府
呢一點我推咗兩日都無人聽無人講

仲有下面呢個post
唔重覆了

對準政權！劍指達狗！

香港地
好撚多巧立名目嘅方法去
問政府拎錢

達狗只係唔想無咗呢條水

你睇下佢啲post佢只會「揀嚟講」
扮中立

好撚多人唔明、問點解
幫年輕人打氣都唔得
講句加油、小心都唔講

佢係唔可以幫任何反政府嘅人講任何說話
到底大家明唔明呀！
點解唔提六四呀？唔係直接關中共事呀！
中共點會識佢
點解連一啲年輕人傷勢、流血畫面都唔提，唔關心
只係關注呀

大家要清醒少少
反達狗

對準政權！劍指達狗！

咁鐘意奶共， 依家保香港人，直接去抖音開台叫中國人養你！

崩口人忌崩口碗

有無Fact check?

佢可以翻去完美世界繼續避世

仲要比大丁出個咁嘅 post 篤中痛處，
唔發爛渣就假

雖然大丁拍D片係幾悶 仲有之前過橋抽板
但依家肯放棄幾十萬大陸jobs 咁出位表態
已經足夠佢洗底有突

反觀迖哥係度做緊乜撚野

當堂覺得佢好樣衰

唔好再理呢隻過街老鼠喇
佢就算做乞衣都唔會對我地有咩影響...

琴晚黎鷹鬧得我好岩

達狗呢啲奶共垃圾 早啲收皮啦

原來係咁

已課金撐大丁

正

27號元朗反三黑 將會係爭取香港民主最重要既一日 簡而言之：勿 衝 ！

說好的推job呢

抵死

達哥紅撚左就當成班手足契弟
我屌你老母

android見到成4.3 分， 都冇人屌達哥

唔好撚再講佢

無咁多其他post又邊會有咁多人上連登呀
唔好本末倒置啦 又唔係同一單嘢係咁洗版

其實達哥只係步入第二階段啫，我斷估佢過多一兩個月會步入第三階段發道歉文話一切都係誤會，當初係因為乜事物事先冇講野

一般來說，人在經歷哀傷事件時，會反覆經歷以下五個階段：

一、否認階段： 情感麻木、不接受現實。

處於震驚狀態當中，拒絕接納所發生的事，不願相信事情真的會發生在自己身上，不想去看、去聽、去接觸。

二、憤怒階段：質疑、埋怨加害者。

將內心的挫折投射至外界，想要找個代罪羔羊為整件事情負責，歸咎於他人或社會，但也可能歸罪於自己。

三、討價還價階段：委屈求全、試圖改變事實。

搖擺於接納事實與拒絕事實之間，企圖修改事實，減少事實對自身的衝擊。

四、放棄(憂鬱)階段：理智與心理產生矛盾，造成生理症狀。ex：失眠、厭食、遲鈍......。

發現既成的事實無法改變，但心理上還無法接受，陷入無助、無奈，準備開始面對與處理。

五、接納(接受)階段：了解失落是人生不可避免的遭遇，重拾生活樂趣、重建新生活。

接納失落為人生的一部份，並從中得到成長與學習，找到失落的正面意義。

唔好講錢
講良知
出黎表哂態又出埋幾條片講香港嘅野
運用自己知名度同影響力 都係非常好嘅事

哦 係咩？
等所有公司 廣告 ps4唔再搵佢代言同合作再同我講
到時再開香檳

男人etv表示:爽呀～又袋幾舊廣告費

佢仲要係cm鬧人 係咪想自行收皮

咪再講佢啦， 幫手散播新聞去其他地方

721 警員驅趕記者，向橋下的示威者發射橡膠子彈

你地真係好得閒每日推一個達哥post
無人想知ok?

九成供緊幾層樓 而家斷供 仲唔開你波

達哥係一撚定要推爆，話比而家d YouTuber聽，紅到達哥咁一樣可以將你變地底泥

所以一定要認清同唔好忘記你最初嘅支持者

仲支持緊佢既人都唔知俾達狗當成棄卒真可憐

其實今次真係幾欣賞佢
佢就係佢channel好多中小學生
先會拍咁片幫佢哋打得底+用自己影響力「逼」佢哋正視香港問題
為我哋下一代抗爭之苗做好準備

達哥真係...
開頭沉默其實都算啦，點撚之開個post發脾氣，睇埋佢點回覆人地留言真係直接unfollow

原來係兄弟咗佢搵食
所以佢開post屌 自己唔見咗幾多幾多錢

無發生事 都唔會玩

btw 達哥一鋪豬哂

兄弟爬山

唔好亂up

佢同何妖一樣好快推到收皮架啦 一開始出黎講咪幾好 懶係中立 到出post屌兄弟就知佢現真身 對佢好失望 佢係掋死架
利申：由Jtv開始睇佢

做得好

高質分析

咩都好 只要代言人係達狗都唔會再用 再玩

wfc?

奶共？不了

搵大j

so?
唔睇咪得
who give a fuck
批鬥人有乜居心

完美世界
定達狗世界
定奶共世界
好聽D??
唉唷
冇代言費
垃圾達要食屎啦

呢家兩頭唔到岸 兩邊水都食唔到

太好了，由此始終都唔想係電視見到佢，我個女之前成日問我呢條友咁樣衰係邊個？點解搵D咁既人拍廣告？D廣告成日有呢個人出現？
我唔打機所以一直都唔知佢係咩人。亦無興趣知。
以家無意中終於知道了

想睇達狗供唔起樓破產

黎鷹屌左佢未

仲睇佢條仆街？

屌左

評心而論 隻game真係垃圾左d既

今日已經見到完蛋世界d廣告換撚曬人

勁似果時高登
早洩對眼生係額頭，以為自己大撚曬，無左高登唔撚得
結果依家變左廢老怨婦集中營

“惱”羞成怒

推
抵死

呢個?

我唔建意去FB官網留言,話晒达哥係香港人
大家俾條生路,人地想搵飯食,放過人地啦

垃圾game
邊個代理都一樣

網民有能力推你上神檯
亦有能力將你係神檯拉番落黎

上兩個星期去左台灣
節目間隔一定有隻game嘅廣告 谷得好行

狗樣

呢d咪叫過橋抽板嘅後果囉
想做KOL嘅香港人，有人板睇啦

原來都係錢

yes
以前完美世界online我都幾鍾意玩架
不過手機不了

又唔好咁講
而家好多兄弟手足都有PTSD
當係多個公眾人物自己走出黎俾大家鬧下發洩下都好
唔洗屈住屈住

由你做起

由佢沉，香港唔係佢市場

一定又係垃圾vip制

比人屌到發皮四

純粹想知「達哥最睇重錢」點歸納出來

wfc

挑，條友自己攞黎

幾年前個雨革佢都仲有返啲人性，雖然做唔到啲乜咩，最少都民做聲緩下啲兄弟，起碼係大是大非前俾人知道佢仲係一個有良知嘅人

今時今日開埋槍，開槍鎮壓，圍毆平民（非721），佢都可以粒聲唔出，到而家就走黎吠自己付出咗幾多job，巧慘慘，人地係前線為香港搏命，佢就係後面坐冷氣房龜縮，而家黎呻自己損失咗幾多，唔應該俾人鬧，鬧佢件事唔會變好云云

佢似乎未認清楚佢一開始受人歡迎嘅原因，在於佢夠貼地，講人話，同香港人企埋一齊。而家就冷處理，連有人出咗事都可以粒聲唔出。當佢唔再企係香港人呢邊，香港人亦唔會再企係佢嗰邊

條撚樣唔好覺得自己咁重要

佢係聲稱已經推咗好多job? 只係唔公開
原來係比人斷

不再了

已經回不到過去

大J係答案。

諗住走溫和路線食兩邊水
成日陰d陰d宣傳大陸野
以為有大陸條水就唔使理香港
而家就話比你知你真正觀眾群係咩人

曬氣啦 專登去不如出黎遊行

俾人cut姐，點會肯自己停job

達狗仲以為自己好有價值
唱歌唱到湯豬咁能樣 跟本就係拎黎比人笑多過真係有料到
屌 自己無料 靠後生仔上位
而家背棄群眾 仲要扮可憐

偽善 嬌情 嘔心
快啲去抖音thanks

唉
其實我諗好多人都只係想佢出句聲
就算講句「我唔方便評論」都好
係人都知佢大把代言合約在身唔講得
睇佢篇野好似唔知點解大家淨係針佢
其他YouTuber 唔係靠講政治、諷刺政府上位
而佢當初會受歡迎的其中一原因觀眾欣賞佢笑鳩啲政治野
但今時今日連少少聲都唔出
觀眾咪失望囉

BTW 隻完美世界無論係邊個代言都冇興趣玩 見到啲廣告就煩

[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入

但推到成6頁，仲有過千正皮

倒米kol... 有鬼人再搵佢咩

Sony一定要全力贊助翻我地嘅香港youtuber Loui5ng 伍公子

實係D飛買唔出啦

無人想知依條友點

仲話人地見到留言嘈交會仲想死。
如果你冇影響力d人都唔會理你。但你有影響力又唔出聲又發脾四，我自己睇到真係仲想死。講真，如果你一開始就意識到要出聲，或者交代幾句，又邊到會有咁多人嘈交

迖哥

達狗無錢搵咪拎你班condom兄弟出氣

咁多正皮都叫無人想知...

算啦
佢都買幾層樓
咪退休食穀種囉

你夠可以唔入呢個 post
阻人討論又咩居心

抵死啦 傻系達

自欺欺人

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

Freerider一枚
始終都只係個entertainer唔好再對條友抱有高期望

仲達哥前達哥後

直接叫林慧韡啦

大快人心，不過請大家開一兩個po好啦，呢啲私怨等完左先鞭屍

關注事件

返大陸啦搵食啦

達垃人垃圾game

你岩
各自爬山係基礎
當我係度純表態囉咁
唔阻你地討論
不過我覺得無謂姐

達狗完事後一定扮死狗話錯了

買斷定供
明顯係供緊突然斷水

可以減壓
睇人仆街最開心

所以話奶共達行錯呢一步係無得翻身
話哂都係元祖kol居然唔明白背棄fans既後果

水能載舟亦能覆舟

千年道行一朝喪

傻仔以為唔出聲就得 佢唔撚審視下自己既市場價值 邊班人捧佢 比大陸佬當condom

上大灣區搞電競產業吧

六月果陣
一開始大多數人係站在達哥果邊
唔應該迫人表態

但6，7月
一次離譜過一次 特別721後

香港人覺得唔表態已經係一個問題

所以達哥

早兩日 Bob 叔開 YouTube live 都話估唔到佢會咁樣屌人，
認為佢個 career 已經玩完

睇左佢咁耐，老實講見到佢而家咁都覺得有啲唔知點講

當初佢肯表態
少幾單job
但會有班兄弟支持
遲d慢慢搵返d錢都得啦
宜家咁搞真係玩完

有冇重播 link

無呀，通常 YouTube live 完 Bob 叔都會del

亲，你不是还有一拳超人暴击英雄吗？

大陸商家想打入香港市場>>

搵喺香港受歡迎嘅人>>

個人變咗香港過街老鼠>>

無利用價值話之你之前有幾奶共>>

換代言人

講真條契弟出聲又死唔出聲又死，可惜佢錯判形勢，不單流失香港人支持，連帶失去唯一賣點，隨時失去更多包括中國同香港廣告代言。(大陸仔識佢係老鼠）

如果佢一早出聲，一早保得住香港市場，大丁都未必有機會上位，依家雙方分別太大。

以前汪我幫佢屌鳩backup佬
而家想幫佢平反
backup佬真係冇做錯到

係就到電玩節要出show爆seed博同情令你地唔好踩佢場炸

一單還一單，迖狗依家現形唔代表 backup 佬果次唔柒

由佢拍youtube宅男最後一二零小時
到開台打機
睇到十四年左右
近排又見佢玩隻狼又開始睇返下
本身都尊重佢要揾食 養家
明明自己都鍾意打機
又係咁代言垃圾手機game
到佢前日鬧兄弟
立即unfollow
成個人辦toyz比佢睇
唔學精 仲要屌兄弟

如果佢係敢言，呢件事上面一早表，
一定會叫 friends 幫手 d/l 完美世界黎玩

合理推測

求求大家幫手屌爆Sony
包括旗下藝人歌手

想問下career 同 korea 係咪基本上同音?

有冇巴打有backup 想睇

唉
達哥................

劉青雲：做人冇公關=食屎

由佢收皮喇好嘛？無人想知呢奶共奶閪狗呀…

我唔同意你嘅講法

一定要俾人知佢幾冇品，令佢最後淨低嗰d 個位數嘅fans都離佢而去
要佢冇機會翻身

又唔可以話大J上位 佢都無利益

大J都係拉埋达攬炒

大家幫幫手推上熱門!!
西上環巴打需要你
[毋忘西上環] 721西上環文宣集合

笑左

FIFA20都唔係好想買
點解迖狗乜都冇做過就收EA commission

一開始就唔好講政治呀嘛、為出位而講、上左位唔講

如果佢想返大陸發展
可以拎返佢講64堆片俾支那片商
已backup

佢係靠高登既核心價值上位 重要關頭背信棄義
同其他唔出聲既人點同

作為一個唔少年輕人既偶像 佢有咩責任佢自己最清楚 佢既擔憂全部都係bullshit
乜撚野叫集中返 佢出聲會失焦 呃下你班傻仔咋

佢以為自己出左聲大家就會失焦？ 以為自己邊個？ 明明大家只係想你出聲幫大家聚焦
睇下人地大J? 由頭撐到尾 佢無擔憂？ 佢無後果？
食得咸魚抵得渴 大把後生聽達哥多過聽學校老師 講個咁既藉口為自己唔表態辯護 更加可恥

好似係playstation d4 29號？

真係無人想知定你唔敢面對事實

佢大陸邊有市場

到時佢會唔會話病 臨時換人算
佢仲上台一定好多人專登去動漫展屌7佢
Sony 一定會錄影同直播 但點會比咁既場面出街

係真唔係呀，係就爽，心都涼

相比之下 toyz做得算係咁

死達狗冇錢供樓係度發脾氣
屌你老母

自己backup佬事件之後就冇睇達哥了

不過老實講完美世界隻驚咁垃圾 就算邊個代言都係無人玩架啦 一開介面一陣修仙題材既味道 系統仲要係10年前既玩法 依家真係狗都不屌

FB班盲粉成日話逼人表態 , 呢度幾時要人表態 ? 只係要你講返發生咩事咋
成個六月九點半都係講埋啲八掛新聞 , 重要嘅就避而不談自我審查 , 連陳述返呢條條例係咩嚟都唔做 . 年年64都講 , 點解今年唔講 ?
其實大家都明白你有接支那同正苦JOB唔方便表態 , 好多兄弟都一定理解 , 但最後你竟然選擇係連提都唔提

追擊所謂KOL有撚用
咁得閒討論啲無關重要既人不如去推727講正經野啦

可唔可以去信要求sony唔好請達哥上去

當年網絡23條你又講 ?

同上，心唸咁撚樣衰都做到代言人

垃圾廢人 一條 無料四條 捧得起你 就做得冧你
仲成日唔知醜真心膠 chok樣
睇怕佢都係轉行做偽人 扮小丑架啦
打機又唔係勁 成日學人講推電莖

正常有佢就等於負面。
走狗

依家黑白兩邊都得罪 ，
滿意

想同狗達講 你今次真係輸撚哂 輸到貼地
你呢亭KOL靠既係民心 民意
呢家真係捉錯用神 走去奶共 越玩越大
以為係自己掂 上到位 水能載舟 亦能覆舟
好快就會淪為 粉皮

希望佢睇到

搵錢大計已。。。

完~~

本身就已經係一個小丑
只係隻小丑搞到人開心咪算
宜家？睇到佢個樣同把聲都唔開胃

第二條路就係化身做何妖

我都做過幾年達粉
今次其實真係好肉酸

佢全程唔出聲既話除左波台都無人得閑追擊佢 至少唔會無左咁多fans
但又要懶係野玩浮潛得閒就凸個龜頭上黎講兩句模稜兩可根本點解讀都得既垃圾
再加埋咁多年黎佢個PERSONA做到咁好 講埋D咩永遠係雞蛋果面等大家對佢期望咁高

佢個career應該係咁先 希望還得起mortgage

一開始睇個post啲留言 都覺得好奇怪 全部都係支持佢嘅
我屌 完來係del人留言

我唔同意無撚用，
ko一個最紅既達哥，再因為咁棒紅一個大j
對以後既kol有好好既警示作用
唔好以為含撚唔出聲無代價

一開頭我以為達哥比人hack
點解講嘢冇文冇路又冇EQ
好陌生真係

我明白就好似明星咁一表態無論自己同公司都會收入大減，好多嘢都唔可以講，我諒解 呢一點唔會反佢。

但係佢話佢一講嘢就只focus落佢度而唔係集中對準政權，部分認同、但更大嘅係唔認同，如果佢開句口可以令更多人參與同了解局勢，佢係必要咁做。

而家佢唔出聲，咪又係每日有post出嚟屌佢老母
大J做嘅嘢 咪最多上一日熱門
而家個撚個咪又係繼續對準政權而活

香港人咁多兄弟出去遊行、出去捱槍
佢而家連冷氣軍師都不如

我以為佢比人 hack
成日都未澄清
如果係佢 咁真係幾難睇....

點樣上神台就點樣拉返落黎

你係醒目既 出唔到聲都有一個咁撚大人板森美比你去學
唔係出埋d頭盔垃圾po

仲有27號數碼港電競音樂節

屌fans，認真戇鳩

屌票

大j伍公子rock哥拍片反送中上前線係做show，達哥真君子，一直關注心繫香港唔會搏出位，咸能左

做到咁撚肉酸

諗得過
一個靚轉身
變藍絲kol
名正言順賺人仔玩支那game

真, 以為自己真係木村咩
平時係台入面ff下大家笑下都無咩野
見到佢真人仲係到chok真係心諗那來的自信
無班兄弟 你乜鳩都唔撚係呀 借劉以達上位既契弟

最撚火滾係佢話其他KOL做Show，
好似大J咁拍埋片仲要出埋黎遊行，仲要唔止一次，
本身對大J無咩感覺，但真心Respect佢，
又唔見你條迖狗出黎做Show？屌你老母啦

發達大計

唔要暫緩，要佢撤回

出post唔係站邊，仲要屌fans
世界級

發大財.........唔到！

發大財 （韓國瑜，2018）

老實講 大j係一個機會主義者
不過依家變左人民英雄 講咩大家都聽唔入耳

佢又搞笑wor

佢係群眾而上位

唔係覺得背向左可以食到飯啊

九成九過兩個月低調換人

咁又點?知佢係又點?
幫到手咪得囉
邊個care佢係咪機會主義者呢請問

正解
佢而家已經無撚晒商業價值

本身隻game都唔好玩嫁啦
加上比個禁既人代言
死都死快啲

係咪佢代言都無人玩架啦

成日話桐生一馬係偽善者，點知自己仲偽善過桐生，都幾諷刺

黃洋達果啲先叫機會主義
唔係fans, 大J一條片都冇睇過, 都係兩登講先識
如果投機投到咁, 從結果睇, 同真心冇分別
做到野就要讚, 真心定咩唔係重點
比著你講自己真心, 但乜春都冇做過, 咁不如做所謂機會主義者

問誰未發聲
試問誰還未發聲 都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主 誰要認命噤聲

達哥心聲.
~~~誰要認命噤聲
點解.............唔比我講.........
只好去 完美世界 幻想一吓

理得佢係咪機會主義者
呢一刻佢發揮到佢既功用就夠

睇佢個post就知佢幾咁偽君子我就唔睇開大J，不過721後好多大部份既kol都live同大家傾下計同重溫下d片，你呢？你身為一個香港人只係為咗私怨先上水，會有人接受你咩？

agger
佢夠膽冒政治風險出片
呢啲掌聲係佢應得嘅

身為達犬6年既fans
基本日日都Mon live黎追
見到元朗單野仲鬧fans
真心唔迷鳥

達哥企錯邊，無架啦

柒

真 好撚柒

Backup佬係衰格唔叫柒
就咁收完錢關咗個頻就走
又無名無樣無俾人起底走
柒咩

就好似黑警為咗兩皮幾
俾人點罵都無所謂

支持迖哥搬上大灣區係斗魚網開台直播

老實講佢都應該唔少生意係同大陸合作
如果佢今日講嘅佢有呢方面困難
仲易接受過
「唔係唔想出聲 係一出聲focus就落晒我度」

而家咁真係好肉酸...

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

暴擊英雄單野又唔出黎解釋 一上水就屌鳩人

犬哥

關我撚事

好事黎

為錢就係咁

正正經經去打工La

係咁易講句 年輕人加油我包佢上神檯
成個消失左當佢立場唔方便都明白
但係出黎屌fans 就非常失敗

咁人地大j呢 平時比人反到老母都唔認得 家下長期支持 無左廣告都仲keep住 人地有講咩？達狗真係達狗

姐係佢2邊都已經輸到一乾二淨

隨時play station都唔搵佢合作

但其實我覺得佢比人教疏黎爆seed 屌返班fans轉頭

平時直播時既佢一定一開始唔表態就到尾架啦

係咪舞台劇d人影響佢既呢（想佢死多2錢重）

小強？毫屎？

達狗，我哋有能力將你捧上天，但唔好唔記得我哋要將你打翻落地都係易如反掌。唔好真係以為自己現有既一切都係必然

明白
即刻down 個game 落黎，評分俾一星再del app

佢錯在以為自己係可以喺金錢同觀眾之中揀一邊

但事實係佢揀咗金錢而失去觀眾之後, 自然會失去咗商業價值而無埋金錢

好多人話咩佢要供樓要養家唔應該逼佢表態
我覺得咁樣講唔係太準確
其實當廣告商同受眾有衝突, 佢根本避免唔到有損失
只係佢好撚蠢咁揀咗放棄佢本身價值來源果一面

垃圾代言人同Down左一日即del的垃圾game 絕配

其實應該係佢呀哥嚟 , 留意到佢有個comment 係用"達哥"唔係用"我"

好同意你果句
當廣告商同受眾有衝突，佢根本避免唔到有損失

達哥有困難咪講囉, 本來大家兄弟實幫到你, 你又唔講又潛水
都冇當過大家係真兄弟
大家離開你都合理者

仲有黎鷹暗串迖狗

根本隻game唔會有香港人玩
邊個代言都一樣啦

我係sony漫節邊敢請佢

佢主要班受眾根本就係班示威者同高登/連登仔

實俾人噓到節目都進行唔到

其實大j本身都好紅

而家仲吸多一堆本身唔睇佢既都follow埋佢

有冇圖睇下

佢評分咁低，其實係咪隻game 廢咋
我見入面好多人屌7隻game 多bug，又lag

反送中之前間唔中有人屌柒佢投共，當時都仲覺得佢無辜，點撚知大事大非竟然係咁撚樣

乞兒達

人地toyz都即刻收皮sorry 反觀迖哥係屌番人

大j 上水果次直程企到防暴警隔離咁濟

認真改觀

達哥:警察
Sunny:黑警

達哥:而家需要既係政府做野，警察做野
Sunny:聽我講，唔好信警察係好人；聽我講，政府講緊大話；聽我講，大個唔好做警察，真係唔好，做警察就等於幫黑社會做事！

達哥:尋晚既事，我都好嬲呀，而家普通市民出街坐地鐵都比人打呀，香港而家居然可以發生呢d 周街集體亂打人既事，而差佬係可以唔理，唔拉人，究竟點先搵得返大家嚮往既香港??
Sunny:班黑警收得份糧保護市民係應該做咖！份糧包咖！我有份出糧俾佢地而家份內事都做唔到！納稅人唔鬧得呀？警察都有好人？叫我唔好一竹竿打一船人？好人呢？你搵俾我睇？點解你份工要做嘅嘢由市民做呀？同我一個一個出嚟好好解釋。

但係藍絲廢老點識玩支那驚

認清呢個偽君子，
有d後悔當年屌backup佬

直串啦已經

撐佢先係真兄弟
屌醒佢就袋底泥

達哥LIKE D 同"我討厭政治"LEVEL 既REPLY, 都唔去回應佢班真係痛心既FANS.
一開波就spin去日日比人屌老母

老老77, 唔係你啦, 大把KOL日日都比人屌老母, 個D 人好多都係打手, 你唔係今日先知呀

fb有隻叫Sam kwok的盲粉不斷護航

跟本就係為錢出聲之嘛
無錢咪出聲吸番你地
唔係今次咁串應該仲多人支持番佢

無人逼佢表態
只係佢選擇唔企係我地果邊，我地好自然唔企係佢果邊

觀眾嘅支持唔係必然
係觀眾需要佢嘅時候佢冇出現，到佢需要觀眾就想有人支持佢？會不會太完美世界？

真人好串原來係真

其實達哥行得呢步旗, 點都會流失部份FANS, 但一定唔係日日屌你老母個D啦, 個D 係打手

你就算星期一先出個POST, 話自己遲左, 不過個心係大家個邊, 見到尋晚咁非常痛心乜乜77
我敢講雖然肯定仲有班FANS 覺得唔夠, 但大部份都收貨

你老味走黎發脾氣怪返FANS轉頭, 一開頭仲要SPIN 去日日比人屌老母到

你唔係第一入進入網路世界啦, 仲要係KOL

高登連登大把出名少少既ON9 巴打日日開POST都比人屌老母啦

你唔好同我講唔撚識分邊D 係純粹攻擊, 邊D 係真心痛心呀

你咁都唔識分你算鳩數啦, 仲話自己想做花無缺, 你小魚兒都不如呀

死達狗

而家有同志就冇巴打
但係D同志又唔會當你自己人

迖衛兵話呢啲係假兄弟

咪同啲昏君共匪一樣
只鍾意聽啲阿諛奉承嘅說話
仲話君子喎
岳不群就有佢份

愛情都冇埋

7月26日香港國際機場集會
可以嘅麻煩各位入去下面條link推一推唔該晒各位
Link:
[更正] 7月26 香港國際機場集會

fact checked?

咪撚浪費時間討論隻奶共狗啦

屎萊姆都跳曬船，達哥死攬做物鳩

其實都唔關達哥事，係遊戲商垃圾，隻game一開波斷線繼到玩唔到，到而家仲係有delay問題

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

斷人衣食猶如殺人父母，兄弟算係乜

啲時間點用都要你理

唔係同個醫生一齊咩

迖哥或成condom

點用都好過你幫隻狗閪洗白白啦

咪屈

講真佢睇住大J由垃圾, 變到上神枱再搶埋自己班支持者, 真係忍唔到痴左

佢報嗰到都唔係警察宿舍嚟

之前一直有睇開夜谷賓館
見到有舞台劇其實都幾想去睇
一見到邊個做就即刻冇曬癮

佢篇野其實都係冇表態
好明顯只係屌大J同屌話佢既人
小器鬼黎

佢同金主解釋都可以話只係屌黑社會打人

嗰啲垃圾電話game隻隻都係半日貨仔 賺d小學雞頭水就收皮

但改變唔到佢出post
當元朗百姓條命=廣告錢

呢張正

係一馬最後都會去幫兄弟

呢位巴打講得好

邊個諗到唔表態都可以比人屌到咁姐

今次真係完美演譯咩叫水能載舟，亦能覆舟
大家印以為鑑

大家千祈唔好去洗版講達哥
PlayStation HK

大家千祈唔好去PlayStation HK 動漫展post洗版講達哥
PlayStation HK

依家咪睇得出,係達狗重要定係D兄弟重要
沒有兄弟,你甚麼也不是

大家對非敵人重心狠手辣過對真正的敵人

邊隻game搵達狗做代言就一定唔玩

唔洗理佢啦 無聊

最慘係TOYZ依家至少有8成FAN都係傻閪台仔
但達狗全部兄弟都係香港後生手足,無撚得比,班兄弟一鳥獸散佢就注定收皮,同TOYZ仲可以食台灣水唔同

警察

喺fb鬧9fans, 個底俾人睇晒，佢真係痴l線。

無人反佢船
佢自己要求轉艇

搵大J代言啦

達哥初心一直無變 都係金錢至上

佢唔係屋企拍片咁簡單
至少有去前線拍片

舊屎無晒fans先迫住跳船咋

佢平時講開新聞 唔同其他kol喎
最緊要係佢雨革出過聲
而家?
啞撚左喎

64到69唔回應唔發聲知咩事
個時我都仲信達哥簽左支資唔敢出聲
到左個日走去開post屌fans轉頭
又話自己出聲無用 但自己之前直播又講到自己正義高達咁
真心撐唔落

無錯, 唔出聲都算 當你唔敢得罪老細
開post屌粉絲 真係錯撚晒

問題係14年迖狗係台公開支持雞蛋既呢面
而家? 為錢屌fans
真面目出晒黎

清醒，條撚樣係e家都無表過態

一早講左成段廢話發洩 內文冇一句係反過送中或者黑警

繼續比到一星就岩

條撚樣一開始唔出聲就以後都唔好出聲，今次唔扮可憐都唔會咁嬲，而家先出聲不如等香港獨立先出post?

達哥變小學雞

巴打心水清

垃圾game我話之你搵玉皇大帝做代言都唔會有人玩嫁啦

其實係佢上節目聽條神棍點 佢果陣個樣好認真咁沉思 應該信晒

達哥當日就係誤送左神棍致今日龜縮

同蔣大小姐既有實質證據但唔公開一樣， 笑死人

中文系喎

屌你老母 呢個垃圾都咁多post討論 食撚屎啦香港人

你妒忌？

係啊